［突發］嶺南「校長」鄭國漢：一齊落元朗

佢話同副校一齊落元朗

推

Fact check?

俾頭盔佢

現場！

source

訓導去網吧捉人？

現場一手確認

佢換咗白衫未？

呢隻共狗黎架喎

學生：校長要保護學生 咁你同唔同我地一齊落元朗啊？

鬼

現場 fact checked

國漢有料

堅係
利申：校友

入元朗打鳩黑衫？

咪係，出哂名架喎

係

鄭國漢

Fact checked!

現場啊！！
Live應該有
學生叫緊佢地呼籲其他大學校長

堅?

煽惑非法集結?

堅係 係現場 校友

Fact checked
應承左學生一齊落元朗

一大

反了

一手 fact checked

我 直入元朗

落去大愛包容

一手, 係現場

睇住live見到佢咁講 感動到喊咗出嚟

老老豆豆，而家係對抗黑勢力，we connect

咁癲
求片

鄭國漢 入元朗！

保護校長

叫埋其他校長出呀

校長卻疊羅漢

獨媒LIVE:

鄭國漢喎
佢真係咁講?

跟住叫警察拉鳩哂班學生？

而家就係迫佢, 俠左上車

有乜踢佢去最前調停

係
副校都一齊落

宜家呼籲緊佢叫其他校長一齊去元朗

肯開聲回應同落去都算係咁
不過落到去元朗記得夾住佢

可持續觀望，記得保持行車距離

共狗都撐學生
呢鋪警黑點算

咁撚勁

連建制派都

好撚型

屌真一大

咁共狗都有分弱唔弱智嘅

勇武

笑到仆街 支持

呢劑好瘋狂～

嶺大學生快啲成立校長保護團，出師有名了

人民校長

都係逼佢地割蓆姐

咁勁

唔反了

叫埋張建宗去，一定無事

真定假

型撚到震！

好波！

香港一大校長

嶺大人點出發 單拖搭緊西鐵想加入大隊

想不到共狗計時員今日覺醒,勇奪真一大威名

嶺南學生攞正牌

佢唔係親共架咩

港大 城大 嶺大 新三大

呢條友好紅底喎 去幫手篤灰咋掛

共狗都connect埋，林奠真神人

香港人仲有咩理由唔去！
馬上出門，然後今日安全歸家！

岩呀 校長要帶頭保護學生架嘛

Push

有人傳頭盔

科大呢？

咪係,講真唔好私怨啦
依家大是大非 好多建制假中立 既派系都睇唔過眼,都會幫大家

唔好理

有佢一齊行

安全好多

其他u 呢屌你老味！（順便可以挾埋其他校長表態）

係現場

癡撚線連佢都connect埋

嶺南大學校際參觀活動？

有佢先大鑊
便衣犬實大大力打

都係

怕左香港人權法 解放軍出兵

成班學生圍住佢點篤啊 佢敢篤佢仆街啦

pish

一定

我有冇睇錯

現場 鄭國漢代表我！

好賤

希望其他校長一齊落去support啦～～～

漢仔

現場+1
以後鬧少漢仔兩句

咁要帶佢入圍村啦

3點朗屏不見不散

比頭盔校長！

dllm 反cup做一大

收到風警黑已被遺棄？

推到8大動員入元朗

漢直入元朗！

前線main tank

三點朗屏站！！
不見不散

同為新界大學，中大果個就神隱

3點朗屏站 不見不散

鄭～國漢入元朗

睇清楚我地幾和平行街
仲特登關鋪
恆香老婆餅請校長食

條友阻住哂。

佢唔係紅底黎咩

咁癲？

三點朗屏鄭國漢保護學生

國漢去現場看

要求八大校長 一齊入元朗 陪學生視察一下

現場千幾人呼籲佢去

鄭校長 你漏左頭盔啊

仆街 ust校長都無咁勇武

親口講3點朗屏站不見不散

BLACKBLOC

現場！3點

叫佢譴責唔肯
叫佢定開會日期調查何妖唔肯
出d各打50大板要非暴力聲明
比人陰佢話要非暴力，咁落元朗保護學生
最後似屈服群眾壓力先肯落

係咪何君妖校董成日為難佢

好似3點朗屏

入元朗換白衫然後篤灰？

保護義士 快del post

三點朗屏啊校長行頭

我愛校長

真一大

嶺大校長鄭國漢將到元朗視察
「三點朗屏站，不見不散」

【即時】(13:58) 逾千名嶺南大學師生，在嶺南大學集會，要求罷免校董何君堯職務。前立法會議員、嶺大校友羅冠聰要求校長鄭國漢一同到元朗，鄭在群眾壓力下，承諾到現場視察。

他們提供頭盔予校長，嶺南人目前相約下午3點，在朗屏站見，鄭國漢持咪稱「三點朗屏站，不見不散」。

推到上熱門

正常啦屌
佢肯落都算係咁

張翔條仆街

國漢幾型

唔係奶共咩

推呀

夠啦，你用群眾壓力屈到個親共大學校長一齊去元朗喎

鄭國漢被部分人認為有着親梁振英的政治背景，因此遭到了嶺南大學學生會的質疑，並反對鄭國漢出任嶺南大學校長，嶺南大學學生會不排除發起罷課抗議「梁粉」（梁振英的支持者）鄭國漢出任嶺南大學校長[5]。而鄭國漢上任後對部分學者採取高壓措施，例如他於2014年向大學中文系助理教授陳雲根公開發出警告信，批評他的言行與學者身分相悖，超越言論自由的底線，嚴重影響嶺大校譽。及後於2016年決定不和陳續約。
----------
今次係connected 定係派系鬥爭?

共狗拉票

一陣比白衫無差別咁打點算

唔好開心得咁早
可能佢落完去覺得你班學生真係好暴力

唔蒲頭正龜疍

野雞大學算吧啦

依家啲共匪係咪爭住割席？

漢仔唔出既話正仆街

夾佢老尾去食老婆餅

屌 lingu 好波

Live咗 笑撚死

馬料水表示羨慕

我地一定唔會推佢出黎做盾

幫佢拎

大佬 玩到恐襲 邊個撐都死呀呢劑

嶺大校長鄭國漢將到元朗視察
「三點朗屏站，不見不散」

【即時】(13:58) 逾千名嶺南大學師生，在嶺南大學集會，要求罷免校董何君堯職務。前立法會議員、嶺大校友羅冠聰要求校長鄭國漢一同到元朗，鄭在群眾壓力下，承諾到現場視察。

他們提供頭盔予校長，嶺南人目前相約下午3點，在朗屏站見，副校長劉智鵬持咪稱「三點朗屏站，不見不散」。

獨媒

push

家宴兄，請你post返大學歷史沿革入面嶺南嗰part

哇 大洗底 大西北校長

一齊去 一齊返

真係出既話 以後唔笑 lingu

走數正契弟

三點鐘朗屏站，不見不散！

Leon 咪撚放飛機啊

呢條友今年最後一屆
可能迴光返照

3點朗屏站

唔撚係卦

唔理鬼唔鬼, 玩盡佢

有小朋友幫手執左

連學者都打
連一校之首都打

它卻在網上看

真勇武

教育大學跟唔跟？

嶺大校長鄭國漢將到元朗視察
「三點朗屏站，不見不散」

【即時】(13:58) 逾千名嶺南大學師生，在嶺南大學集會，要求罷免校董何君堯職務。前立法會議員、嶺大校友羅冠聰要求校長鄭國漢一同到元朗，鄭在群眾壓力下，承諾到現場視察。

他們提供頭盔予校長，嶺南人目前相約下午3點，在朗屏站見，劉智鵬持咪稱「三點朗屏站，不見不散」。

其實呢刻，佢就應該打電話約其他校長一齊出發
掛埋個牌寫大學校長

班狗想升職要進修個19學位
打過我？不了

以嶺南為榮

我係嶺南人啊屌

我要入元朗搵鄭校長影相

有d似2014咁成班大學校長落金鐘然後乜事都無

Condom囉，佢行出來唔算直接落政府面

佢地夠膽打校長嘅話，咁下次佢再出就未必要學生群眾壓力了，可能自發組團行

講真，共產黨最唔容許其他黑社會，你班牛屎佬仲咁猖狂死撚緊

立場live播左出來

感動 香港人加油

良知問題 奶共都反面 仲唔反果d根本on9

命運共同體

會唔會換衫打人嫁

立場live

好撚癲 但未見佢出黎唔好咁開心住

咁大班學生圍住佢 點打啊

浸大條支那佬呢

有價值既人盾

唔係良知問題，而係風向轉左

理大今年輸死，校長仲未算正式上任

正式宣佈lingu 係香港一大

大反cup

轉死性，風向轉了

學共匪 拉一派打一派

唔理以前係咩底
今日企喺我底呢邊就值得尊重
一個公眾人物願意企出嚟係有代價

科大點算好遠

漢仔好波
Lingu係香港一大

如果係真既
嶺南榮升一大

其實係嶺南師生夾佢

現場親耳聽到，fact confirmed

推上熱門

啱
第一個校長吹雞

我嶺全港第一！

佢出名係梁粉，各位巴絲小心
仲有，要保護好佢一定唔可以俾佢受傷

佢話去朗屏？會唔會過去元西？

嶺大係香港一大

根據《公安條例》第2條，不論此等聚集或集結事先有無經過召集或組織；「但完全為以下目的而召集或組織的聚集或集結」，則不包括在法例規管的「集會」內：(a)為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的聚集或集結，或真誠地擬為討論屬社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商務性質的論題，而以會議或研討會形式進行的聚集或集結。《公安條例》第17條有賦權警方停止或解散，但權力也只是「予以停止或解散」，而不是指控聚集人士「已違反法例」，或作出欠缺法律基礎的非法拘捕。

估唔到有咁既成效
以往次次佢都hea9學生走人唔理

拉校長先

漢仔傻撚左

Cls

有冇得拉埋其他校長

伏？

其他U呢

依個時勢識玩一定做騎牆
如果仲盲目奶共實會被清算
就算佢係背後奶共都好 依家大家互相利用下都好

正式宣佈:
如其他7間大學校長今日冇表示，香港只有一大

佢話3點朗屏等
到時夾鳩佢去囉

共狗跳船
就算唔係自己人
都可以係同路人

癲

有叫佢呼籲

其他校長肯出嚟未推到暴大段皇爺出嚟

咁癲

Yea fuck

Source

香港第一大學

五年前就係佢主持個"對話"，跟住搞到民氣急速下滑

dq何妖先講

排行榜馬上超越支大

有可能
落完大條道理話親眼見到覺得好暴力

咪係,你理9佢 心入邊點諗,人地第一位校長去
就係個title都保護到學生啦

段崇智做咁耐校長都係鳩縮入黑洞

最好今日差佬發癲 震撼教育下條共狗

係林鄭勢力就死，準備跳船而已

靠攏新勢力而已

推！

你自己去check啦on9
有人直播播埋都仲要掉一句出黎
你呢d face check撚真係好撚煩
成日嗌嗌嗌
咁就當你自己好撚醒咩
全世界都係鬼，全世界都要呃你咩屌你老母

現場承諾左，唔怕佢走數

政府委任
校長冇得決定

最好真係等佢比白衫打，咁就好睇

段崇智都叫有出email話會支援學生

最後個句劉智鵬講架

上面有 自己搵

各位仲驚緊出唔出的巴絲！
執好書包跟住校長啦！

唔好咁講
有唔少淺藍睇到721元朗單野都有轉軚
就算未完全支持我地，都冇再認同過政府係岩

咁佢都有代價嘅
佢反對學生做嘢大可以即刻搵保安保護自己走
佢肯行已經係不割蓆
係我地一份子
唔通要人地發夢做勇武咩

你咁講都啱

邊個今日唔出現邊個就係鬼

三點朗屏

第一次覺得佢好型

中肯

身為嶺南舊生 好感動

三大班閤家產去哂邊

Yes. Cp

尋日出封email係咪已經極限

校長真係行既話 以後唔會再笑lingu

我轉校

知錯能改!

能企出黎,就值得尊重.

睇下邊個公眾人物夠膽企出黎???

他們提供頭盔予校長，嶺南人目前相約下午3點，在朗屏站見，劉智鵬持咪稱「三點朗屏站，不見不散」。

學校field trip

From 蘋果

講還講咪幫共狗洗底

學術可以架

鋼練大總統落場咁, 留個頭位比佢

博雅教育的成功

各位同學，戴好安全帽跟住校長遊元朗

邊有港大份

校長保護學生 佢係唔係共狗都好 佢咁做係無得輸

你估佢想?俾羅冠聰佢地對話套撚住，谷住出

一大confirm

晒馬

身體力行 保護學生

竟然？

笑撚死真係

今個月唔鬧漢仔住
下個月就再觀察下

👍

對得住最初創校班美國佬

真係好撚正

睇返新聞
佢似比羅冠聰谷住佢出多d

推！之前聯署果10間U都見為止

喂共狗都落
是咪代表共黨內戰緊

所以我都俾住個「校長」title佢

保護校長！

推到鄭國漢入元朗
to 漢仔 不見不散

夾左佢上車？

屌你估真係佢直接出咩都係副校長校董會嗰堆權力核心落order出

推佢老母行頭排以7後唔洗返大陸

挾持

有出就唔好割蓆
起咪身體力行

仲要利用埋佢, 用黎攻擊其他校長既光環 佢地作為教育人作者既人格

現場壓力咁大 佢無得話唔去
而家佢應該驚到去咗買止尿片

仲要利用埋佢, 用黎攻擊其他校長既光環 佢地作為教育工作者既人格

3:00朗屏等呀！

係
但佢都大可以鳩hea推卸
算係咁啦
同埋其實明顯係cp個啲話去先
見佢地密密針完再同鄭國漢講

好感動嶺南人好波。一大

入陣

大學教育資助委員會（教資會）University Grants Committee (UGC) 旗下有八間大學（八大）

當中本身一成立就已經係大學嘅大學只有 HKUST 香港科技大學，其餘七大院校論獲得／有「大學」頭銜嘅歷史倒時序如下：

（是次省略其他大學，只 post 嶺南大學）

- 1888 年：格致書院（廣州）
- 1903 年：嶺南學堂（廣州）
- 1912 年：嶺南學校（廣州）
- 1927-1952 年：嶺南大學（廣州）
- 1967 年：嶺南書院 Lingnan College

- 1978 年：嶺南學院 Lingnan College

- 1999 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 LU 嶺南大學 (Lingnan University)

希望大家入去填低感受

出一本屬於香港人嘅自由之書

希望大家Forward 個post 同 Google form link 出去，俾唔同年紀唔同行業都發到聲

羅冠聰講咩

今次落去係譴責暴力，唔係去反共
正常人目標都一致啦
除左狗同佢班支持者姐

呢個月得返4日

我嶺世界第一 不服叫你校長出元朗對質

唔理點都好 有出就比個叻佢

三點直入 水邊村遊樂場。

其他u點做嘢

漢囝好波！
推到我嶺成為一大

佢敢到 以後叫返聲校長

大家唔洗非黑即白，有用咪幫下手

真．校長

入元朗

拿，巴打們唔好太high.

佢係狼英爪牙就冇走雞架喇。

佢係現場比人夾9佢既，絕非浪子回頭。

即係除非佢甩底，自絕於天下，否則至少有個大肉盾就梗既。最好一陣堆佢去最前。大學校長加持，和理非至愛。

有佢做tank, 打唔成，就證明抗爭者和平守法。打得成，都係和平抗爭被打。又係和理非至愛。

除非佢賤到落垷場然後屈抗爭者搞事。不過以佢智力，應該唔會玩到咁大既。

一陣全程360度live 住可保平安。

咁事實上fact check係重要
你唔可以預全世界一齊都有睇live先得咖
睇到嘅人咪講返句live睇到咪得
洗唔洗咁燥
咁惡入南邊圍打柒班牛屎佬先啦

漢仔希望佢唔會甩底啦

今次唔反你
利申：前嶺大

大學變色龍

漢仔繼民主牆港獨單野之後再次華麗轉身

滿意

屌 真唔真 一陣望到佢真人係元朗先再講

何君妖若回嶺大！同學會點？請勿動！請通知銀髮族帶備虅條！

係真就跟大隊啦喂

搶一大個位？

其實上面有人報導都扔左出黎 追下post囉 個個都咁問

騎虎難下，鄭國漢唔去，實講成佢支持鄉黑
姑且睇下佢會唔會去到元朗講兩句大家要和理非就鬆人，唔好忘記佢係梁粉，有聯署反遊行
雖然校方開放某啲地方俾學生校友稍息，但希望鄭國漢唔好天黑放狗入校

第一次覺得羅37做到嘢

Agger 佢智力真係同盧偉聰差唔多
少少群眾壓力就謝曬皮

哇我諗佢今次都豁咗出去
respected

呢單跟唔貼，咩事？

禾嶺一大

我直入元朗

你老豆疊羅漢

話你話要保護學生校友個啲 等陣呢度好多人出元朗（有叫人舉手表態邊個出）話咁你係咪一齊去元朗保護學生？
類似咁樣

呢鋪真係俾佢攞彩，其他校長含撚

兆康開始多人未？

齊上齊落

我現在正式宣佈
全港大學排名
1. 嶺南
2. 中大

其他都係辣殺

斷水流大師兄.jpg

群邱遠繞 恆為障護 奮前莫畏難

其實現場睇到係cp講先 佢同莫家豪講講講 共識左先同鄭國漢講

我跟我校長ge

當前百事待儂担負 不怕半途廢

百屌成材

暴徒大學呢？

真校長

In漢仔we trust

勁

共狗

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

支持校長

其他大學表態啦

天地開花

可以作盾擋下

Respect 到仆街

呢隻野突然咁勇武？

科大一大啦

其實大家都讚佢割蓆姐

點贊？

唔該晒三毛確認風向

我嶺一向係社會最前線
本土有游蕙禎
眾志有羅冠聰
食錯藥有陳雲 (雖然已經無得續，但成名時喺嶺南)
連抽水100毛既專家Dickson都係嶺南人

果時個個校長都話唔可以討論港獨，佢係第一個話唔支持港獨但係話學生可以討論

屎為快撚d 出黎啦

今晚林鄭 就會出來譴責佢

我嶺又贏多謝校長

佢唔落, 就落得台啦,
你估佢係保護學生定保份工

心在曹營鄭國漢！！

啲女好似好靚

一齊落

見風駛駝者
中國人既野，算鳩數啦

dllm唔係話你打錯字 係點讚呢個term暴露左身分啦傻西

[長文]人生最重要的選擇題

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖

WE CONNECT~

唔重要！最緊要射得出！

理得佢，依家咁嘅形勢佢肯去，梗係陪佢去，只要大家唔好唔記得佢係咩背景就得
我都想睇下有無人郁佢囉

同埋落都冇事啦
日光日白班白衫都唔會做野
做show 又贏到民意

讚 識唔撚識打繁體

一路係共狗 今日都起碼識保護學生
呢鋪要比返credit佢
好過HKU件大陸佬張翔多多聲

唔洗理佢

三毛反對的我們就支持

保護校長！齊上齊落！

如果癲到共狗校長都打就真係連共產黨都要滅佢村

一日未完場，一日都唔好慶祝住

其實都唔安全得去邊 班鄉黑點會認得佢
但係好有象徵意義

一蚊

因係要小心
唔知佢玩乜花臣

一早出左羅冠聰 游蕙禎兩個史上最年輕議員

校長就應該咁做

拉一派

【14:35】警方包圍本刊記者 「你地成日要人掛張證出嚟㗎嘛？」

超過10名便衣及軍裝警員包圍本刊記者及攝影師，檢查記者背包，要求記者掛住記者證，更稱「你地成日要人掛張證出嚟㗎嘛？」，當記者要求警方展示委任證時，警方竟辯稱「掛咗啊！甩咗粒鈕添！」

3點朗屏 不見不散

正，加油

驚既人跟「校長」一齊行啦

漢仔終於做到野

我想佢唔覺意咁俾黑警打，等黑警賴大鑊係咪好黑心

警黑即收檔

尋video

竟然係LingU跑出

睇唔出cp份人咁保守 cheers都唔比dem 今次竟然玩咁大

保持適當行車距離好啲

屌你

仲有土地正義聯盟既何潔泓！

我係嶺大校長班馬過黎既

新聞寫鄭在群眾壓力下，承諾到現場視察。

佢係咪去做鬼

我覺得cp想割

隻共狗做乜啫佢？！

同埋cp咁行精面既人
肯定諗住「屌 我地扮哂野去行5-10分鐘走囉 」

親身記錄歷史

又跳船

CLS 宜家無香港人會尊重 差佬個 不反對通知書 制度！

人呢？

我諗起黎元洪

好波 雖然政見不同
但關鍵時刻親身落場保護學生
值得尊敬

漢囝

夾到佢出黎係好野

擋箭牌

Respect，做返校長應該做嘅嘢

漢仔ho ball

跟校長一齊行

漏咗，Sor

堅持人強馬壯 提防中計 相信兄弟 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢 唔該開遮幫佢哋擋鏡頭 例如被恐襲 有狗混入及偷拍

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

失物追蹤聯絡，失主記得問對方入面有咩先好接觸，免被恐怖騎劫，找回失物記得通知我刪除
7.21 上環 -

將呢條恐怖份子滲透香港歷史詳述散去全世界

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

等緊校長

學生好波

佢拖白衫落黎？

讉責三大校長向惡勢力低頭

校長好嘢

屌佢套衫好蝗

又白又藍

我嶺世界第一！！！！！
不接受任何反駁！！！！

佢落實冇事，但公關贏盡。

正式宣佈 嶺大為香港一大

佢唔係奶共咩

帶漢仔買老婆餅

去到未?

漢仔到未

#haha
cls

加埋太陽眼鏡
郭文貴look

挾佢行完場，唔好畀佢走

呢句堅，唔理佢真心假意最緊要保護好佢唔好比佢受傷，唔係就會比人入d暴徒無論你理性同佢一齊行佢地都係會暴力

當年佢同陳樹暉帶領既學生會正到

佢兩個都係哲學系
雖然係乞食科但好自豪

嶺南人漢仔萬歲
雖然佢係梁粉，但夠膽落去保護學生已經好值得respect

白過白紙扇喎佢

漢仔說到做到

CLS

校長畀人打

直接搭入屯門再西鐵出朗屏會唔會好啲

有guts

漢仔呢

會

校長好波

漢仔好ya

去元朗，唔代表幫示威者

一大校長

漢仔終於似翻個校長

一齊行吓街啦

你哋冷靜啲唔好吹奏佢住啦
頭先睇咗陣
佢個嘴臉明顯唔想去
係莫家豪劉智鵬兩個出聲講「三點朗屏，不見不散」
變相係兩個副校出手焗佢去
劉智鵬講左句「我個人係好想開特別會議」先令到啲人開始擺鄭國漢上檯

真係有落到場
終於周圍啲人不停揚佢出黎
今次咁出位點都有付出，唔造神但尊敬

都要夾到先得架

有無嶺南人知漢仔到咗未
利申趕緊去同漢仔瘋狂學術交流

係 唔見林鄭被夾？

漢仔到咗 B1出口

嶺南人加油

嶺南人

等我

多謝大家支持

Flapflapflap

屌

光復香港
時代革命

元朗見

好似準備去空地見記者
去保護我哋嶺大校長啊

見記者 玩咁大

肯落去見學生，肯俾人夾出去，毋論如何，都值得鼓掌嘅，始終對腳喺佢度

紅底

有冇校友知漢仔去到邊？

見緊記者

直播見記者中

其他大學校長表示 你老母 即係擺埋我地上枱

漢仔好波

唔理係咪做show啦 至少肯聽人訴求

嶺大旅遊 正式啟動

邊個台有？

RTHK32

屌 一大

學校旅行姐
唔使咁緊張

鄭嶺大校長至少佢肯行出黎保護學生！！！
其他大學校長躲在那兒呀

校長宜家喺邊？

屌今次好撚自豪阿，漢仔好嘢！

佢唔見記者，記者都主動搵佢啦

校長好似想繼續答

終於有個姓鄭講人話

好想入嶺大

好識答問題

一齊落去！
光復香港，時代革命！

仲有立場開live

成立獨立調查委員會係一個出路
唔反漢囝了

校長肯出聲似乎都唔妥何妖

話去就去，真漢子

支持成立一個中立既commitee喎,全方位調查

蔡元培都親共
有份促成國共合作
俾左機會中共

但作為校長 教育家 佢都仲係出色

校長著到成個元朗鄉紳叔父咁

鄭國漢帶隊入元朗掃黑

嶺南遊學團

between隊頭有美女

校長心諗：屌.....

睇apple佢帶緊頭,笑死

嶺大領先真·一大

其他大個d校長 呢

apple live fack checked

識玩呀, 佢依家個位長做長有

個校長宜家應該幾無奈
冇啦啦變左帶頭領隊

紅底校長落現場 = 英雄
達哥出POST反暴力 = 見風使舵
香港人都係抵撚死架啦

漢仔今次威威

ILP 5分

嶺大曬馬

元朗話事人

估唔到佢肯出
果然係為人師表，保護學生

元朗真正話事人

笑死

記得條友之前好建制？

笑死 英雄式夾道歡迎

好正

出巡咁款

點解好似選特首落區咁

校長地位唔同

風向轉了，林鄭的船要跳了

人哋落去睇住你班仆街咋

之前紅底，幾年前學生話鄭國漢唔係我校長

校長帶頭遊行大馬路

梁粉，奶共

校長裝束好似牛屎佬
不分化，不割蓆

好撚好笑

We Connected

光復香港 時代革命

笑死 夾到佢變左精神領袖 領軍人物

唔知要行到幾點先收得工

條友勁開心 成個候選人咁揮晒手

佢夠膽行出黎已經抵讚啦講真

都唔知啲人咁興奮做乜，人地都講咗唔係嚟參與示威遊行

先唔論佢紅唔紅底
今次佢肯落黎已經值得加許

變大台

校長：元朗今日我話事

Kong U 比一粒張翔影衰晒
Ling U 因一個漢仔攞晒彩

逆權時代

成個畫面好諷刺

嶺大真一大

唔係都夾到佢係啦 而家變左精神領袖 等佢落唔到台

兒登啫。心水清點會唔記得佢以前做過啲乜仆街嘢

睇下行幾多個鐘啦

呢刻玩鳩佢姐
真係上神台咩

一日之間狗雄變英雄
肯出去真係拎哂分

似特首落區

樓主你心水清啫唔好對兒登大台期望太高

2019年7月24日星期三
下一篇上一篇
【元朗襲擊】11院校校長高層發聯署電郵 籲學生7．27遠離危險 (21:13)

11間院校校長或高層今日（24日）向學生發聯署電郵，表示留意到周六（27日）將有「光復元朗」行動，呼籲學生遠離危險及保護自己。

聯署電郵提到，對周日（21日）元朗襲擊事件感震驚及悲痛，並表示有留意到周六會有「光復元朗」行動。因應事態發展或會變得不穩定及危險，希望學生遠離危險及保護自己。若學生需要協助，可聯絡學生事務處，校方會在困難的時刻盡最大努力協助有需要的學生。

聯署名單包括港大校長張翔、中大校長段崇智、科大校長史維、城大校長郭位、理大校長滕錦光、教大校長張仁良、浸大校長錢大康、嶺大校長鄭國漢、公大校長黃玉山、演藝學院校長華道賢和樹仁大學常務副校監胡懷中。

唔理係佢畀兩個副校焗咗去定係真係變咗節
總之喺元朗嘅我哋都要記得今日係要好好保護自己！！

紅底校長嚟講 同港大果個比今鋪真係贏哂

係咪收到風知道轉風向攞定光環先

爭做一大?

返唔到轉頭了

真係乜撚野世界 平時做咁多衰野又係梁粉又打壓學術自主既人 只係今日落一落元朗就變英雄 呢D究竟係乜撚野價值觀

咪就係 佢條友柒柒地 而家不知幾開心
難得被學生擁戴
等佢知道原來企喺學生個邊係咁美好

呢次要撐

玩膠姐

等定d先
小心炒車

第一個出嚟係洗底,邊個都得
建制咁多人有幾多有GUTS咁玩

有畫面

「校長唔好衝！」

至少我見嶺南啲人都無人真係諗住捧佢上神台
都係純粹做鳩佢
講真佢落黎都係被逼
係佢條on9仔宜家重咁自high揮哂手
講真佢話視察唔係遊行
我地夠話悼念/行街唔係遊行啦
宜家就係逼佢令佢做啲野成為「自己人」姐

有邊個特首有咁嘅排場？ 你想話以前港督彭定康咋下話？

其實無咩人覺得佢係好人
只係佢走落嚟做咗目標咪做鳩佢

今時今日 肯企出黎己經拎晒分
睇下以前比兩登仔屌到爛既大J 伍公子
一下反cup達仔

玩膠？你睇下其餘七大有邊個校長敢落黎

校長 你行得太前

校長應該無試過受歡迎~
多D 有身份又地位落去支持市民啦
我相信光頭東方昇話辭職都會咁受歡迎

飲埋寶礦力

反cap

佢直入元朗 國漢在疊羅漢

Ling U 鑲精鋼！

一開始可能覺得騎虎難下
而家可能好撚ENJOY
揮撚晒手咁

笑死 後面個牌寫住
「嶺南遊學團 ILP 5分（申請中）」
學術活動 唔屬於非法集結

敢落去 唔認同你紅底
但起碼睇得起你份勇氣

意見唔同咪唔岩講到岩
但落去保護自己學生係校長責任

你當佢真心為學生又好
為名望又好

呢d 位 去啦！

民族英雄咁

屌佢同劉智鵬兩個，嶺南人日日屌佢哋咁滯。不過夾鳩佢兩個出嚟都好過段崇智呢啲做咁耐鳩縮入黑洞咁耐

嶺南大學，齊上齊落

ILP 5 申請中

係大馬路邊度，搵唔到

各位，我係元朗傷者，嶺南校友，校友關注組成員。

鄭國漢係一個偽人。佢係一個共匪。
佢護住何君堯。

我地夾到佢出來，唔代表佢有乜承擔可言，
唔好以為佢係好人。

玩膠係講緊我地無人真係捧佢做英雄
純粹利用下佢
但好多人就屌話我地捧佢忘記哂佢以前做既野
無啊 無人忘記啊！！！！
只係呢刻佢做緊啲野對我地有用咋

其實根本唔會有人捧佢上神台
但佢呢個行動係幾好都係事實
而家嶺南人其實夾佢落去亦都逼佢歸邊ONLY

嶺大加油

歷史性一刻

我預見到往日子佢做返共狗，有人會cap呢個post 鞭屍

現場聽到口號都估到係逼佢埋邊啦

唯唯黎ja

講真佢行出黎
成班學生跟住佢，雖然佢冇叫口號
但個畫面好正

點解我個年無d咁好活動

佢做咁耐校長都無試過比學生咁樣簇擁過啦

寧願冇啦

根本係利用緊佢 黎睇下有無機會令自己多左POWER
(雖然都係好少，但好過無)
因為佢繼續奶共親共都係預見中事

依家到咗968巴士站對出

唯唯進化版

勁

968總站

做幾年都俾人屌，今日

平時係campus 佢行過都有同人揮手
不過個個當佢on9仔 彩佢都有味

不嬲嶺南都冇校長

好正，一路行一路同人揮手

最好搞到佢變唯唯咁

鋪佢上大陸網，等大陸人屌柒佢

無錯，頭先大家都係「脅天子以令諸侯」咁擺佢上枱咁玩
請大家好好利用佢，引起更多話題同關注

精神領袖 要造神

校長又有野講

文宣仲唔黎料

「一直都行得好前 唯一一個校長話校園入面可以討論港獨」

而家起碼d 學生會欣賞佢當日有一份勇氣
緩和下 7月27日 原本 肅殺氣氛ge 氣氛

挾天子以令諸侯

班垃圾高官有咩感受

南邊圍有防暴full gear, 快帶校長去

佢好似話走

抄返10次：挾挾挾挾挾挾挾挾挾挾

依家行到去邊

仲show支寶礦力出黎

帶校長去啊

踢走何君堯！踢走何君堯！踢走何君堯！

為BINC 做好準備

算係咁啦 個個圍住爭住訪問佢
再唔走驚佢中暑暈低

咁文宣做野！

嶺大校長親身到元朗支持港獨
鄭國漢露出港獨尾巴

你知唔知網上同現場好多人唔知佢係人渣？

著名梁粉喎！叫你地做人鏈阻衝撃？

今日唔算多人講真

我諗好多人唔知佢咩料

咁佢做返次好事，咪俾少少支持囉

可能真係改邪歸正呢

老妓從良 vs 貞婦晚年失節

自古以來都係咁

期望落差嘅威力

咁dream bear 都係著名梁粉

現場點？

頭先港台個攝影師採訪中暈低咗，似中暑
希望佢冇事

佢梁粉建制無洗到底
淨係呢件事buy佢
OK?
仲有嶺大校長>>>>>>>>>>>>港大校長

呢個月叫住佢做校長先
有佢身分咁帶住 先易make到noise
下一步係校董會

起碼佢係呢件事上，係第一個大學校長肯落場

校長行到邊？

我走啦，大家要保重
今日大家都好和平理性，本校長都老懷安慰

儘量團結大多數，孤立極少數

多謝出來支持人民